發覺大家唔太知人權民主法同香港贏有咩關係

不妨參考以下片段

白兵

文昭

沈旭輝博士

有人權民主法只係打完前哨
後面要公民覺醒同全民問政，先可以有效令香港變得更美好

光復香港

白兵幾好 表達都好清楚

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

簡單的講 通過左個結果
就係全世界要迫中共比民主自由香港。
個過程....唔想打字解釋🤣🤣

多一樣武器，直擊ccp

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

老老實實覺得趙博d point好保守好大路，唔太中題

我send你呢條片純粹想講，中國好大機會死撐，唔會因為人權法而作任何讓步

學術討論
美國要滅共，所以高舉香港迫中共簽deal
黑死病同豬瘟係對的時候出現，我唔覺我俄國無做野
感覺牌面會死撐，實際會讓步變美中共管

可考慮Payme支持

利申聽眾，睇貓的